球王國家隊數據比較

對前50名國家入球比例

對前10名國家入球比例

講定先: 踢到就快打交既友賽唔計

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :

有人承傳你啦

Alex黎

成個team負責搵數據反朗

右邊嗰個識唔識過人？

唔過一版

C朗每次入球，都令我認識一個不知名國家名

7球個個乜國家黎

立陶宛

美斯國家隊70球詳解：

5-巴西，巴拉圭，烏拉圭，

4-委內瑞拉，厄瓜多爾

3-哥倫比亞，智利，瑞士，玻利維亞，尼日利亞，墨西哥，巴拿馬，海地，危地馬拉

2-西班牙，克羅地亞，阿爾及利亞，香港，尼加拉瓜

1-法國，德國，葡萄牙，秘魯，伊朗，美國，斯洛文尼亞，艾巴尼亞，波斯尼亞，塞爾維亞

C.朗拿度國家隊99球詳解：

7-立陶宛

5-安道爾，阿美尼亞，拉脫維亞，盧森堡，瑞典

4-愛沙尼亞，法羅群島，匈牙利，荷蘭

3-比利時，丹麥，北愛爾蘭，俄羅斯，西班牙，瑞士

2-阿塞拜疆，波斯尼亞，喀麥隆，塞浦路斯，捷克，埃及，哈薩克斯坦，沙特阿拉伯

1-阿根廷，克羅地亞，厄瓜多爾，芬蘭，加納，希臘，冰島，伊朗，摩洛哥，新西蘭，北韓，巴拿馬，波蘭，塞爾維亞，斯洛伐克，烏克蘭和威爾斯。

立陶宛

安道爾，阿美尼亞，拉脫維亞，盧森堡

愛沙尼亞，法羅群島

依度入左35球

有隊好似係業餘組成 d球員係老師黎

冰島

無人回=朗迷死晒

有1條有回

又係只貼d自己有利數據

比正式比賽的比率根本無意思

歐洲區比南美區多幾撚多比賽

剩係每次世界盃同歐國盃前嘅外圍賽都十鳩幾場
呢一兩年再整多個歐國聯

美洲杯仲要係無外圍賽

點比？

仲年年必有魚腩

唔識睇第二張圖？